我好撚灰

做咗貓奴幾年 屋企人無啦啦話要搬返嚟住 但對貓敏感嚴重到哮喘 全世界都要我棄養

我好撚白

屌你

養咗幾年要我棄養 我做唔出

解決唔到既話就搵個信任既人養啦
以前暫養過2隻貓 佢地走個陣我都喊到傻
不過知佢地有人領養都安慰

利申 有一個主人

敏感有藥食，佢肯唔肯食？
利申: 有過敏，之前養兔有時氣管出事要食藥

想搵個朋友養 可以間中探吓主人
利申重係學生 個個朋友同屋企人住唔敢應承
主人怕其他貓 會俾其他貓打
本身養開嘅貓嘅朋友收留唔到

我諗唔到重有咩出路

食過都唔得 次次返到屋企都要睇醫生
係行入屋幾個鐘病到返唔到工嗰種

我唔撚想棄養呀屌！！！！

等睇痴線貓奴屌你

我屋企呀媽 細佬 弟婦 都鼻敏感 但我拎第一隻貓番黎 佢地一d事都冇 係拎第二隻 細佬先比較敏感 其他人都係冇野 你屋企人有冇試過同貓貓相處過先 分分鐘可能冇敏感呢

冇辦法 唯一嘅辦法就係幫隻貓搵個好啲嘅主人接手 你係學生 根本冇嘢做到
第日你自己出嚟做嘢嗰陣有能力承擔先至做返貓奴啦

得罪講句 親人始終重要d...

好在老豆老母愛到我隻貓痴線